其實非將軍澳區嘅人今個星期係咪應該集中係荃葵青處理二坡坊?

我見tko單野其實已經有人起埋確切地址，其實太遠嘅區外人再入去幫手都未必有太大效果，有無手足會考慮下今個星期日荃葵青處一處理二坡坊嘅問題?

理據:

-有斬人前科 (8月5 8月10)
-福建人+黑社會
-同元朗一樣同何君堯有聯絡
-荃葵青遊行路線大概會經過/接近

非送頭，但係如果再示弱嘅話，呢啲斬人案你只會日日起身都見到，而呢家係完全無公權力制衡佢地
最起碼，最起碼一次，我地要展示到俾佢地睇
即使公權力制衡唔到佢地，我地民間係俾你地啲黑社會攻擊嘅時候都有能力會resist

有無人同意?如果同意可以繼續傾落去 或者要屌都可以 多謝大家

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20